[MS]怪物彈珠Monster Strike(日版)Line小圈子戰友招募

小弟玩街場同日查仔玩得太耐
想搵一班有玩日版嘅巴打一齊玩
但又唔想太多人有距離
目標係大概10-20人左右得閒玩吓9up吹水小圈子
新手老手都ok我就只係中手嚟
打降臨超爆絕塔都得
希望有巴打一齊玩

隔左成年冇玩但未del game
D角色應該唔入流

新開line group

重未諗到名同icon

玩啦玩啦
儲石十連又係一條好漢
我玩MS都係鍾意佢可以輕鬆玩
要追運極打爆絕限時活動又得
hea玩慢慢儲又得

一推再推

繼續招募

Im

巴打有冇打玉樓

啱啱十抽中咗隻修女，諗緊比唔比佢食書

仲有無位加加小弟

個group

有冇人玩